想送生日禮物比家姐 送咩好？

如題 我家姐有啲大份 1米7幾 買衫褲鞋襪 有啲難
想送個size較大嘅袋比佢
各位有咩意見